\chapter*{RIWAYAT HIDUP}
\label{chp:biodata}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\nameref{chp:biodata}}

\section*{DATA PRIBADI}

\begin{@empty}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
	\noindent{}
	\begin{tabular}{@{}+l^l^l}
		Nama Lengkap          & : & Okka Riswana                                                 \\ % chktex 26
		NPM                   & : & 140810180032                                                 \\ % chktex 26
		Tempat, Tanggal Lahir & : & Tasikmalaya, 21 Mei 1999                                     \\ % chktex 26
		Jenis Kelamin         & : & Laki-laki                                                    \\ % chktex 26
		Agama                 & : & Islam                                                        \\ % chktex 26
		No. Telepon           & : & +62 81221210666                                              \\ % chktex 26
		Email                 & : & \href{mailto:okka.riswana@gmail.com}{okka.riswana@gmail.com} % chktex 26
	\end{tabular}
\end{@empty}

\section*{RIWAYAT PENDIDIKAN}

\begin{@empty}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.2}
	\noindent{}
	\begin{tabular}{@{}+l^l^l}
		2006 s.d. 2010     & : & SDN Sukatani Tasikmalaya                           \\ % chktex 26
		2010 s.d. 2012     & : & SDN Citapen 2 Tasikmalaya                          \\ % chktex 26
		2012 s.d. 2014     & : & SMPN 1 Kota Tasikmalaya                            \\ % chktex 26
		2014 s.d. 2017     & : & SMAN 1 Kota Tasikmalaya                            \\ % chktex 26
		2018 s.d. sekarang & : & Universitas Padjadjaran, Jurusan Teknik Infomatika % chktex 12 chktex 26
	\end{tabular}
\end{@empty}


\section*{RIWAYAT ORGANISASI}

\begin{center}
	\begin{tabular}{|+p{0.3\textwidth}|^p{0.4\textwidth}|^l|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Instansi}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Jabatan}}            & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tahun}} \\ \hline
		Badan Eksekutif Himatif FMIPA Unpad     & Staf Departemen Pengembangan Teknologi Informasi & 2018--2019                          \\ \hline
		Badan Eksekutif Himatif FMIPA Unpad     & Staf Departemen Pengembangan Teknologi Informasi & 2019--2020                          \\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}

\section*{RIWAYAT KEPANITIAAN}

\begin{center}
	\begin{tabular}{|+l|>{\raggedright}p{0.3\textwidth}|>{\raggedright}p{0.2\textwidth}|l|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Instansi}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nama Acara}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Jabatan}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Tahun}} \\ \hline
		Himatif FMIPA Unpad                     & Pemilihan Umum Informatika               & Staf Divisi Acara                     & 2018                                \\ \hline
		Himatif FMIPA Unpad                     & Competition of Informatics               & Staf Divisi Competitive Programming   & 2019                                \\ \hline
		Himatif FMIPA Unpad                     & Informatics Festival                     & Ketua Divisi Lomba                    & 2019                                \\ \hline
		Himatif FMIPA Unpad                     & Informatics Festival                     & Staf Divisi Lomba                     & 2020                                \\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}